年結 講下今年股票賺蝕幾多

大約賺300%

梳 我出返去先

輸幾多？

好彩書包放過0700....

sorry, 我輸錢

2382. 1478

計埋今日p/l齊頭100%

我地唔輸貨點賺啊
on99

大把人年頭沽到年尾

沈

玩牛熊輸左13000

around 11% only

其實都要睇你本幾大

20%

4成都無

個個贏錢 大戶食乜

+40%變-10%

賺2000% 唔平倉
倒豬30萬

本金50萬

玩咩

8% 嚴重跑輸大市

正股 +30%
牛熊 +300%

可惜窮L注碼細

正股：24%

賺得30萬左右

50個

200k

玩左2個幾月賺左2萬幾 下年牛市 大家有錢齊齊賺

希望大家都把握到個勢, 來年繼續賺賺賺

50個落左袋
帳面蝕6萬

賺左 50個到
本40~50萬

吹水大會？

賺1萬，但上年蝕左4萬

沽期指既智障呢

2382搞到我執少4萬 142蚊放左手,依狗重有手係到
Total賺左15萬左右,今年升浪食晒

2382搞到我執少4萬 142蚊放左手,依加重有手係到
Total賺左15萬左右,今年升浪食晒

匯豐渦輪

三個月前買佢上80
點知上到78冇力

50萬本贏2000%咪成千萬

點樣可以輸返一千萬出去

時間值損耗+唔到行使價 , 一直相信會到返個價

假膠

有一千萬都可以倒輸

50個
本百四個

9%, 帳面賺五萬

十幾萬
唔係2382條仆街 差唔多廿萬

60幾萬
一半來自平保

毒撚淨係講%，本都唔講幾多

60幾萬
一半來自平保
30% 新股四寶進帳

wow

咁姐係 根本幾萬銀唔算係咩錢

lm

日清賺7.19%
前個星期買入

600% 使咗一大筆，得500%